俾人當替代品攝時間慘D 定 俾人當透明慘D?

替代品=無人果時都會搵下你傾計/約會你攝時間，有人果時就冷落你，無人果時又搵番你

透明=就算無人都唔會考慮搵你，完全唔放你在眼內

替代品慘D：正評
透明人慘D：負評

咁你透明嘅定義入面，對方會唔會同你傾偈先
定全部嘢都skip曬，end你topic?

不讀不回/hea覆，係街見到都當唔識你

咁仲好啦
世界好多機會
嘗試識多啲人

我咁多次嘅經驗話我知我唔應該投放太多時間喺唔值得嘅人身上，更加唔應該等，永冇好結果。
除非你成日見到面而你又相信你嘅行動會打動到佢。

不過如果人哋吊住你，你就算數啦，追到都冇好嘢。